美劇最合拍拍檔

不少出色的拍檔能為劇集產生化學作用，把劇集變得更精彩，可算是劇集的靈魂人物。不知你又覺得以下哪對美劇拍檔最合拍呢？

Max & Caroline 《破產姊妹》
《破產姊妹》是一部處境喜劇，故事講述落難千金（Caroline）逼於無奈要到餐廳當服務員，從而認識到同樣是服務員的Max。Caroline有見Max的杯子蛋糕弄得很出色，因而提出要合夥做生意，從而展開了她們倆的故事。因為她們倆都生活在貧苦之中，是互相勉勵的小伙伴，因此雖然Max於劇中在不停對Caroline冷嘲熱諷，Caroline亦不斷容忍Max。她們倆到劇終時憑著努力，終於成功擁有了自己的實體店。劇集於去年結束，因為在歐美市場收市視不像預期，但這部劇在亞洲地帶非常受歡迎，在劇終時不少網民亦大叫不捨。

Christy & Bonnie《極品老媽》
Christy 和Bonnie在劇中飾演母女，《極品老媽》是說一對分開已久的母女在酗酒會上重逢，從而再次一起生活。這對母女有別於一般的母女，她們會談論男孩子、性愛以及會互相吐槽。Christy表面上很討厭Bonnie，但每當彼此遇上困難時，會互相扶持。這部劇集仍在連載中，兩位主角更因為這部劇集而獲得多項提名及獎項。

Mitch & Cam 《摩登家庭》
Mitch 和 Cam在《摩登家庭》中飾演一對非常有愛的同性伴侶，在他們之間所發生的事情都非常有趣。例如他們初次相遇，Cam形容Mitch為看不起他的城市人，並形容他為「城市老鼠」。Cam在這一段關係是較矯情的一位，而Mitch則是較理性的一位，但Mitch總是會被伴侶的矯情感染，他們當中所產生的化學作用產生了很多笑位。

Blair & Serena《花邊教主》
Blair 和Serena在《花邊教主》中飾演一對名媛姊妹，這部劇集一共有六季，在這六季中她們由好姊妹變仇人，又由敵對變回好友。她們雖然經常為男生而吵架，但她們彼此亦會在生活中互相支持，有如「歡喜冤家」。

最佳拍擋一定係supernatural!

美國隊長同埋Iron Man

美劇

Carry on my wayward son

lucifer 同 chloe
都幾正

Troy and Abed in the morning!

雖然得一季 但我最深印象係

雖然得一季 但我最深印象係captain america martin同rust